{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023650",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100335",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(주안) 프로방스"
    },
    "text": "宿泊施設は計45室の客室を保有しています。 近くには仁川2号線市民公園駅、仁川2号線朱安駅、1号線朱安駅があります。 お知らせしますが、案内支援言語では韓国語のみ対応しています。 駐車情報では電気自動車の充電設備が2台あり、予約されたすべてのお客様には事前に駐車を許可していますので、フロントに車のキーだけお預けください。 駐車場は計40台の車両を収容できます。 客室の内部施設としては、ヘアアイロンが備え付けられているすべての客室には、カップルPCやGTX1050カーブドモニター、ノーハードシステムなどがあります。 これにより、仕様に合ったゲームはスムーズに回ることができ、ツイン客室でもゲーム駆動はスムーズに行われます。 レイトチェックインの客室についてお知らせします。 このような客室は、低料金をお探しのお客様のために作られた客室タイプです。 また、客室のオプションはランダムで割り当てられることをお知らせし、連泊で使用されるお客様には入室と退室時間に合わせて追加料金が発生することをお知らせします。 ネットフレックスをご覧になりたい場合は、カウンターにお申し付けください。 コロナ禍により宿泊および貸室時間を調整することになりましたが、これは21時以降に泊まるところがないという常連客の要望に応じた措置です。 連泊すると追加料金が発生し、平日を除く週末、休日、休日の前日に連泊利用すると、貸室料金が発生することがあります。 また、レイトチェックインで予約される場合にも、入室と退室時間に合わせて追加料金が発生することがありますので、必ずご注意ください。 ペットは厳しく制限され、発覚時には強制退室措置となります。 これは、他のお客様の予期せぬアレルギー反応を防止するためです。 宿泊を利用した訪問者のレビューは大体コスパが良く、きれいな部屋と親切な社長として人気の宿だそうです。 コンビニが目の前に位置していて便利で、コーヒーや飲み物が飲み放題になっていて便利な設備が整っているそうです。 でもドラム学院の隣の部屋は騒音で眠れないこともあるので注意が必要です。 宿はきれいで値段の割には満足できる方ですが、部屋の写真と実際の部屋が異なる場合がしばしば発生し、パソコンとTVの接続にも問題があります。 タオルが足りない点や部屋から感じられる匂いや念仏さが不便だという意見もありますが、社長の親切な待遇と飲み放題のミネラルウォーターの提供は良い特徴として言及されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何件の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計45室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには仁川2号線市民公園駅、仁川2号線朱安駅、1号線朱安駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内支援をしていますか？",
            "answer": "お知らせしますが、案内支援言語では韓国語のみ対応しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の情報を教えてください。",
            "answer": "駐車情報では電気自動車の充電設備が2台あり、予約されたすべてのお客様には事前に駐車を許可していますので、フロントに車のキーだけお預けください。駐車場は計40台の車両を収容できます。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設は何がありますか？",
            "answer": "ヘアアイロンが備え付けられているすべての客室には、カップルPCやGTX1050カーブドモニター、ノーハードシステムなどがあります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの客室について教えてください。",
            "answer": "レイトチェックインの客室は、低料金をお探しのお客様のために作られた客室タイプです。また、客室のオプションはランダムで割り当てられることをお知らせします。連泊で使用されるお客様には入室と退室時間に合わせて追加料金が発生することもありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ネットフレックスを利用したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ネットフレックスをご覧になりたい場合は、カウンターにお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "宿泊および貸室時間を調整する理由は何ですか？",
            "answer": "これは21時以降に泊まるところがないという常連客の要望に応じた措置です。連泊すると追加料金が発生し、平日を除く週末、休日、休日の前日に連泊利用すると、貸室料金が発生することがあります。また、レイトチェックインで予約される場合にも、入室と退室時間に合わせて追加料金が発生することがありますので、必ずご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは厳しく制限され、発覚時には強制退室措置となります。これは、他のお客様の予期せぬアレルギー反応を防止するためです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューはどのような内容ですか？",
            "answer": "宿泊を利用した訪問者のレビューは大体コスパが良く、きれいな部屋と親切な社長として人気の宿だそうです。コンビニが目の前に位置していて便利で、コーヒーや飲み物が飲み放題になっていて便利な設備が整っているそうです。でもドラム学院の隣の部屋は騒音で眠れないこともあるので注意が必要です。宿はきれいで値段の割には満足できる方ですが、部屋の写真と実際の部屋が異なる場合がしばしば発生し、パソコンとTVの接続にも問題があります。タオルが足りない点や部屋から感じられる匂いや念仏さが不便だという意見もありますが、社長の親切な待遇と飲み放題のミネラルウォーターの提供は良い特徴として言及されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 761,
        "QA": 807
    }
}